{
  "3D View: POPOTI Align Helper": "3D 视图: POPOTI对齐助手",
  "POPOTI Align Helper": "POPOTI对齐助手",
  "Word Original": "世界原点",
  "More friendly alignment based on observation perspective": "更友好的基于观察视角的对齐",
  "Tool Panel": "工具面板",
  "Axis to be aligned": "需要对齐的轴",
  "Select the axis to be aligned, multiple choices are allowed": "选择需要进行对齐的轴,可多选",
  "Align X Axis": "对齐X轴",
  "Align Y Axis": "对齐Y轴",
  "Align Z Axis": "对齐Z轴",
  "Min Point": "最小点",
  "Max Point": "最大点",
  "Center Align": "中心对齐",
  "Align to Min Point": "对齐到最小点",
  "Align to Max Point": "对齐到最大点",
  "Distribution": "分布",
  "Distribution Align": "分布对齐",
  "General alignment, you can set the alignment of each axis(maximum, center, minimum)": "常规对齐,可以设置每个轴的对齐方式(最大,居中,最小)",
  "Align to Cursor(Scale reset 1)": "对齐到游标(缩放将重置为1)",
  "Align to Active Object": "对齐到活动物体",
  "Aligning to the world origin is the same as resetting": "对齐到世界原点,和重置功能相同",
  "Sort distribution by X axis": "按X轴排序分布",
  "Sort distribution by Y axis": "按Y轴排序分布",
  "Sort distribution by Z axis": "按Z轴排序分布",
  "Align and sort the selected objects according to the selection axis to obtain the correct movement position": "按选择轴对所选物体进行对齐并排序,以获取正确的移动位置",
  "Distribution sort axis": "分布排序轴",
  "Lowest Object": "最低物体",
  "All Object": "所有物体",
  "Sort Axis": "排序轴",
  "Ground": "地面",
  "Align Ground": "对齐地面",
  "Adjustment": "调整",
  "Distribution interval value": "分布间隔距离",
  "Active": "活动项",
  "Not Selected Active Object": "未选择活动物体",
  "Fixed the nearest and farthest objects": "固定最远和最近的物体,按间距自动排列中间的物体",
  "Adjust the distance between each object(Fixed active object)": "调整每个对象之间的距离(固定活动对象位置)",
  "Show Button Text": "显示按钮文字"
}
